
                      creo que fue de mis películas originales , de las primeras que vi y de las primeras que marco mi vida a cerca de la empresa cinematográfica pixar y a lo largo del tiempo ... en fin , recuerdo a ver tenido un woody pero de buzz?? no me acuerdo exactamente D:
        
            